[non-jupas]Polyu award HM vs 恆管 Marketing

2間都有offer但唔知點揀好
本身asso讀緊hm

梗係前者

poly u award for sure 雖然係hkcc 上堂但係張cert同poly shtm張cert一樣㗎wor

asshole仔

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes.

問嚟都屎忽痕痕